cctvb之後，下一個目標係咪百份報

呢份報我覺得比cctvb有過之添，啲深藍淺藍個個都睇到上哂腦

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

推！

Push

推

支那01？